原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(32) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(26) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23)🛑黃,吳已還押近9個月 ⚫️其餘手足目前在深圳鹽田扣查中 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥 2項管有適合作非法用途的工具)
👤蘇(18) 🛑已還超過8個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33) 🛑已還超過7個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤溫(17) #答辯 (#20200119中環 管有物品意圖損壞財產)

今日已經係送中第十五日

急需大家幫忙
去逼政府回應該次事件
至少要安排律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權
如果我哋都唔出聲 唔關注
政府可能都係繼續冷處理
手足真係唔知會變成點

我哋有乜可以做？
文宣share出去！！增加關注！
煲大見唔到律師呢件事佢！

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家，詳情睇pin

幫手share出去
願手足平安

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

有關新聞
有線9月5日新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

【港版國安法】內地律師助偷渡港青遭五毛圍剿 接受《蘋果》專訪：當局認為案件重大敏感

推

#save12hkyouths

放埋其他

【#上庭聲援 - ９月７日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.08.22］
［2020906被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT

💯報料教學： @TGScoutAuto_Bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤關(27)🛑已還押逾8個月 #申請保釋 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30
👤陳(32) #審訊 (#網上起底 3項不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 遊蕩)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(32) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(26) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23)🛑黃,吳已還押近9個月 ⚫️其餘手足目前在深圳鹽田扣查中 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥 2項管有適合作非法用途的工具)
👤蘇(18) 🛑已還超過8個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33) 🛑已還超過7個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤溫(17) #答辯 (#20200119中環 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👤梁(24) #提堂 (#1120尖沙咀 危險駕駛)
👤鍾(19) #提堂 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥葉,陳,陳(20-22) #提堂 (#1112荃灣 非法集結 3項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥陳,林,賴,吳,何,雷(17-33) #提堂 (#1013牛頭角 非法集結 3項管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器 5項蒙面

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕤09:30
👥盧,利(32-42) #審訊 (#0901大圍 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👤戚(18) #審前覆核 (#1110天水圍 襲警)
👤張,張,何(18-22) #審前覆核 (#1110天水圍 3項管有物品意圖損壞財產)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤曾(47) #審訊 (#1110屯門 抗拒警務員)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕓16:00
👤甘（35）#續審 (#0922大水坑 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院（未知詳情）
🕤09:30
👥陳,*(14-36) #新案件（#20200308大埔 公眾地方造成阻礙）
👥2名男手足 #新案件 （#20200308大埔）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤李(19) #提堂 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#死因研訊
10:00 西九龍裁判法院第十八庭（死因裁判法庭）👤陳彥霖(15) #研訊［11/11］

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

P想推

唔講真係唔知

Praying

幾日冇見

太遲見到

咩太遲見到

仆佢個街
大陸審香港人？食屎啦

太遲見到佢地上庭呢個消息

Push

唔係 本身聽日上庭
但大陸仲扣緊人唔放

真係要幫推

推
不要說：無野幫到佢地
試著說：聯署. Twitter. Facebook share

你唔po上黎直頭冇人知

真 唔好再講無野幫到

正確來講係#53 個絲打po

勁忙

你可以forward呢個po比朋友

無限Twitter

Tweet tweet佢

幫手推上去
無乜人見到

幫下手先

唔講真係冇人知

手足要平安

有冇第句
你上面講咗次

釋放義士
還我公義

仲話有機會扣終身

大家幫手推推
唔多人知

幾方便

Sor 佢啱啱入cc台

唔洗理佢 佢係咁

新推法

唔通次次都講推咩屌你老母

好q

Sor 唔好嬲

屌你老母港共

佢話唔想淨係講推

？？？你想點

係 所以每日關注12手足
等政府知有人care

煲大未

？辦緊正事

頂 呢個又點整

感謝幫推

多謝勤力嘅你

關注12港人

又係你

撳完d 格跟住全部highlight一次撳Centre

你好

啱啱研究左
認真post唔玩膠了

真 唔講真係冇人知

仲有好多人

依家多咗啲
好過晏晝嘅時候

煲大佢

佢真係得呢幾句

連你都咁

下晝大家唔係喺出面就係睇緊live 少人正常

而家知了

呢單真係要煲大佢

你個正皮係禾比嘅

我無

都係依家靠大家推上去
等聽日大家見到

多謝你咁勤力開post
但出面好少人關注

1個人傳1個人
2個人傳4個人
唔好灰心

Thanks

你入嚟幫手推都好感激

retweet整合po

新大陸

推多下送你上去 出去睇其他po要唔要推

Facebook戰線

個名依家唔提好過

感激

感....激.....

做乜勁

推推

唔想派膠

嚴肅啲唔該大家

臨訓前幫推

你笑得好開心

唔知上面會唔會打鑊金

push

文宣圖
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

推！

但唔講真係冇人知

Twitter
仲有整合Po

sor
見到新玩具係咁

知

幫手推上去俾多啲人見到

個神秘女仔呢

去咗邊薯呀你

覆得咁快
一入黎搵左一陣先見到你覆我嗰個係邊

今日返完工之後出咗去

之前有人放過上黎
但後尾太多私人資料 ban了

我算慢了
啱啱顧住吹水

#save12youths

唔怕 你有出現咗

.....................

懷疑五毛朋友訓哂

Thx

正經

謝謝你

？唔好... 一齊推多幾下

對唔字

好方便 一個制

多謝你

感謝

搞唔掂 會唔會太遲知佢地要上庭

係 三隻豬有時打到手抽筋

基本嘢，唔駛客氣，有用必推

牙九

無言感激

五月天

自由C

熱門

凸😊凸

。。。

塔塔

點解上唔到明明都算多人

唔會，因為要救佢哋唔會係一時三刻做到既事

我見到上咗

都係 盡力啦大家都

唔算頭 好快又跌

pish

小年

辛苦手足諗多咗

再推

持久戰

oh my god

牙雪！

6仔

成日都見到你

Deep hi

算唔算成日見到我

Twitter/reddit戰線呢邊

retweet整合po

#save12youths

做可以做既野

靠你

你幾時幫我置頂幾次

送番香港既人番黎啊

正面

真

向大陸上庭?

唉 點解大陸可以扣押咁撚多日

有3個本身要上庭

大陸真係太恐怖

唔敢出去唯有做呢啲

盡力先

cls 推

有線9月5日新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

保持關注

點解咁多人覆都沉沉地

幫手置頂

大家加油

連登仔每人寫十二張心意卡寄上果間鹽田派出所有冇得諗 等佢地冇咁不安

頂住

共勉之

推 大家sd個po比朋友啦

記得休息就真

我都差唔多了
希望快Ｄ上熱門多啲人關注

律師都唔俾見 唔肯定收唔收到信

謝謝幫推

謝謝推

你出舖出得地勤力 跟好貼

當我哋大家都唔知可以做到啲乜去幫呢班年輕人嘅時候，佢哋呢一刻比我哋更加無助....見字至少幫忙推下，retweet同share

幫手推多幾下

見字推post!
飲啖水先

見字推po

第13日

花

第1315日

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

太夜 推唔起大家加油

唔好咁講
盡力令更多人知道

欣賞你呢句

好耐冇見

推推推
請幫手推

唉

就訓

做咩咁愁

你話呢

唔好灰

你都唔好灰

Pish

屌，原來敢快

本身一直上緊

唔係睇住你數，我都唔會記得係第15日

見你咁堅持，我都唔敢放棄

只係有時睇到個po擺到明推唔起，又諗下自己重有野未做......加上心情又唔好... 有D糾結咁囉

你o5ok

呢個情況我今日晏晝試過
明知無人理
但都想推
唔想放棄
如果你要忙就去做啦

你要返工就早啲

你都訓啦

Ok我諗大家都係係差唔多咁嘅狀態

大家量力而為啦
壓力大就放低休息下啦

即係覺得做嚟都冇用所以好灰
但真心搞掂咗自己先我相信呢度仲有好多手足
等你強勢回歸 一齊努力

你都係

你哋都係呀

好多野都控制唔到
唔好太大壓力
推唔推post都係跟隨自己諗法
唔好用責任綁死自己

又唔係既......

會的

要人！

你都係
如果攰就休息

係 圍爐就啱

多謝

對唔住，係咁係到放負

咁係點？

大家咁話

你一定忍咗好耐先咁
咁辛勞仲入嚟狂推 多謝你
冇唔記得你sr仔

你頂唔頂到

唔知點形容好半頹廢狀態，生理時鐘亂晒...

通返一晚頂再早較返

大家頂住

好啦

Hea

跑咁快有無機會休息架

要點開

都見到你幾日

咁就會返返去6點日出訓既狀態...

推啊

認真想學
聽日仲要開
本身想打
大陸律師都肯出聲 香港人肯關注未？

Twitter好少人咁

今日太多嘢follows

Up

我都有諗過但真係唔知點開

一齊加油

腦腦

你唔訓有咩做

狼狼

到底點開好

點先可以吸引人

無，萬無目的咁搵下刺激

一齊諗下 聽日用咩名

推爆

上水就得

唔想情緒勒索
但真係事實

冇事

唔係要正皮
係想諗個名更加多人睇到

Posh

豆豆來啦

比人屌都好照開咗先

好 我再研究下

旁聽 送車 寫信

沒有旁聽、沒有支援的12人，會就這樣灰飛煙滅嗎？

豆豆

我本身打算如果真係嗰個topic
內文就改下

唔係想情緒勒索大家
但我真係好想大家正視呢件事
今日已經係送中第十五日
佢哋係第一批正式送中嘅人
我哋點都要關注下

有關大陸律師出聲嘅新聞

急需大家幫忙
去逼政府回應該次事件
至少要安排律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權
如果我哋都唔出聲 唔關注
政府可能都係繼續冷處理
手足真係唔知會變成點

辛苦大家

正能量topic

理佢？要衝個日咩招都要用盡

雖然我成日都係度諗，究竟責任要去到邊...

大陸律師比人嚇比人鬧都照接 照出訪問
點解香港人唔可以俾多少少關注

用新聞開po?

15日
老老實實已經過咗一半
30日都冇消息 佢哋真係可能會byebye

原本打算
大陸律師都肯出聲 香港人肯關注未？

改短呢幾句做標題都得

推呀

政府... 嗰隻傀儡唔會維護權益，只會覺得自己立左大功

如果唔用國際壓力作出實際影響，對住港共只係無實際效果既抗議。至少我哋都知，如果唔係中央話要做，七婆係唔會做。

扣留完37日都冇消息
我哋真係無機會再見返

國際都要靠大家twitter
我真係唔知可以點幫

Pushhhhh

Tui

屠龍小隊既煙滅，由大陸律師餞行。香港人你地覺唔覺得可恥！

呢啲會唔會太偏激

發左顛sor

唔係想情緒勒索大家
但真係好想大家正視呢件事
今日已經係送中第十五日
佢哋係第一批正式送中嘅人
我哋點都要關注下
依家已經扣留咗15日
如果10月前都冇送返落嚟
佢哋呢一世可能真係無機會見返屋企人

每次諗起佢地會唔會被酷刑就

係發緊顛sor

無能為力

聽日情緒勒索就勒索啦

不忘手足

希望大家可以幫手推post
就算我俾人鬧得好勁

10月前，白宮聯署前，Twitter 熱度

快將被世界淡忘的12人

好既

簽推

差萬五個簽名

即係聽日上唔到？

而家點

屌

若果真係成功偷渡到台灣都唔駛上庭，可惜失敗左

救手足

有冇得申請送中手足返香港受審呀

需要大家關注

熱門見

正視

Done!!推

你真係唔識架喎

push！！！推

願手足平安

推一推先

我來推啦

憸

辛苦了

唔及手足辛苦

一位都不能放棄

係 要堅持

想要個加快圖係要download定自己整

呢個係兩個合成

+

要㩒啲咩制

早晨 恐龍絲

兩個表情中間加一個space就得

推唔到都要撚

每日一推

一日推post 在於晨

推
好擔心手足安全

[url]網址[/url]

up

咁今日個庭會唔會正式通緝佢地棄保潛逃呢？如果係可能幫到手足引渡返左香港先

我都唔知

好啦 玩表情先，呢個組合呢

大陸律師都肯為12港人發聲 香港人肯關注未？

我整唔到

呢兩個黐埋一齊我無空格

你多咗一個空格

冇引渡條例，不如林鄭月娥再推

疑？我上面無空，下面有空，一齊send就變咗咁

辛苦晒

笑咩啫

冇啊

香討班5毛係度幸災樂禍

而家連律師都唔俾見，隨時俾班公安玩埋啲變態嘢
遲啲可能會有桂民海嗰種認罪片

推,

再笑罰你推post

推，巴打好勤力

lm

推推推

姐係起到係邊個？

邊個諗到以前嗌釋放劉曉波
家陣要釋放香港人

係今日上庭就好

你未見過我哋最癲個陣

都唔係好耐之前，劉曉波已不在世了

恐龍C